點解林書豪響nba俾人歧視從來冇人幫過佢出聲？

美國唔係左膠當道咩？

垃圾另計

Black lives matter

Asians? Who fucking care?

因為佢要出名

Lin神成個怨婦咁成日講佢響nba俾班黑鬼歧視，咁多年黎從來冇人so佢。

亞裔不嬲who fucking cares

個陣整左個雷鬼頭 都比人串到仆街
豪豪好慘

因為黑人條命矜貴啲呀嘛

升值到貴過白人

邊有歧視？
睇數據二線球員 二線待遇

姚明好似同rocket班友都frd底
呢個世界都係講實力啫，如果廢同色都照boys鳩

因為黃種亞洲人唔夠團結，而且當中無一個有感染力嘅人 (唔係武漢肺炎嗰種感染)，出嚟發表廿分鐘演說，屌柒班歧視者

wfc？ 叫條撚樣番支那未唔會比人排囉

俾人歧視？如果佢唔係華裔當年都唔會彈起得咁快